認真，可以吹奏唯唯，但切忌吹奏條痴線佬

唔好害倒佢啦

痴線佬有好多 但你講邊個先

今次真見好就收

最驚好多大把中年黃絲唔上連登
信左佢係義士幾千幾千咁捐埋佢
所以我都唔明屈佢黎做咩
屈都屈個正常少少佢本身痴線開冇野驚

對呢條痴線佬最有效嘅招數就係“無視”

咪係一日之間 人氣高左咁多
最開心係佢條撚樣
佢唔同唯唯，唯唯要揾食
佢會將計就計
借義士呢個名做臭個朵